真心唔明連登憑咩咁出名

我係新人
成日聽啲朋友叫我開account
話咩好多嘢睇
又有丁圖又多女女識咁
好啦終於都聽佢講開個帳入嚟
我DLS
我到底睇咗啲乜
唔係啲低能1Q題
就係啲19呃like post
完全同baby condom 同鄉土無得比囉！

有冇人可以話我知到底有乜咁好睇？

推

多弱智(例如開po嗰個)

真
大家都係番高登香討算啦
呢到咁多人支持警察

去baby kingdom 香討啦

連登比細路仔用

憑自由 民主
此post已完

真
香討做實事冇人理

係呀
啲做實事嘅係晒嗰邊
呢邊剩係識一尾負評又答唔出

吾中意唔好上

禾地挽膠po多=_=`

好多真心膠

通常啲人唔識入隱藏版先會咁
呢邊執二手料咋

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

係啦，d連登仔都個up
香討先做實事

我都理解唔到
都係轉返去香討算
起碼人地討論有貢獻d 做實事

咪係
呢邊乜都無睇條毛

Bye

係囉
人地講得出做得到
連登喎
成日走數潛水

見到p牌已知係五毛

成班細路仔圍威喂
個個只係識匿埋係鍵盤後面打幾句
香討竟然反而無人提

係囉
登佢地唔抵
無啦啦俾連登仔搶咗個功勞！

連登仔除咗負評人就咩都唔識
做得d咩

係囉
個個剩係識負評
同埋齋吹唔做

推呀

原來babykingdom都有jm開咗post

作為babycondom一員 我有事同你班連登仔講

終於都有師姐睇唔過眼了
次次做完嘢都俾人搶光環
好唔抵！

付出最少 但拎哂彩
我諗有好多師兄師姐都睇唔過眼
果班𡃁仔識得d咩呀

因為我地連登仔個個愛國愛港

你班連登仔成日撐警！仆街
我返香討算，起碼係尊貴會員，自由好多

係喎
一次半次就話豪俾你姐
讓讓吓變咗次次都俾你拎晒彩
好唔gur!

香討師兄好
真係睇唔過眼！

你問你個fd

同你後悔都可以走
唔勉強你留低
冇幸福的
Bye

香討正慢慢埋下革命種子
中共仆街了！

望到佢地d post都覺得un眼！
唔係忍唔住都唔會專登註冊黎話班廢青！

你啱
介紹我個朋友平時都只係齋吹乜都唔做
人地baby condom先係做實事嘅朋友

師兄我都打算返過去香討，連登呢邊太多九唔搭八嘅愛國死𡃁仔，都係返香討搵有骨氣義士好d

話得啱呀
成班剩係識紙上談兵打晒飛機

睇到打晒冷震

p牌仔 可以去7-11買張去p牌嘅點數卡

因為多樓主呢種人開po

睇你個p字

咁走囉 咁辛苦你

冇憑咩，連登根本垃撚圾成班健戰一啲用都冇

支持樓主大大死返去高質嘅三大神級討論區，bk 香討 高登

成班和理非阻鳩著晒，我哋香討仔衝得咁辛苦，憑乜嘢要俾你哋分走晒光環，公平咩

你啱
baby kingdom嗰啲做實事
冇好似你咁齋吹 但又要留戀呢道
好過你好多

唔同你玩啦好悶
forever say goodbye

不了
我幾鍾意呢個身份

三大神級係真係唔同層次嘅